有冇人連登仔作翻份龍舌蘭嘅詞

集眾人之力作翻份新詞
最好個意境好似 於心有愧 咁正

有没有

咩歌？？

龍舌蘭呀 ching